猁狗係咁屌牙蘇鏟草 好嬲嬲豬

錢又唔係畀得多人

冠軍又畀唔到人
當年咁撚carry都畀謝四條撚樣玩走咗個英超

當年英國啲妓者係咁屌9牙蘇嗰陣
猁物浦又做啲咩幫佢
見佢依家喺巴塞又有幾何畀啲妓者帶頭屌

依家猁場上嗰啲人對佢嚟講全部又三唔識七咁制（除咗神軒）

牙蘇鏟草又有咩問題，當人哋當年喺到踢咗幾年波就大撚曬咩

啲隊友咁閪都有

好慘真係

so9特登射中楣俾美斯入波好仆街